想招對Arts、Humanities、Social Sciences有興趣既人入TG Group做朋友

Hi！
我自己Social Science grad。
對Arts、Humanities、Social Sciences都有興趣！

本身Join開個Telegram group。
想招多d同自己有類似興趣既人，唔一定要講嚴肅既野，可以普通吹下水，見到有咩得意野又互相分享下。

入到嚟可以自介下興趣係咩？

譬如我自己：
我讀Psychology，對Philosophy有興趣。Soci、Econ、Politics都唔識，但鍾意聽人講聽人Share。最近睇既一本書係Zizek既Event。

歡迎光臨

Zizek

我睇中譯，暫時覺呢本幾直白，無故弄玄虛。

想聽Econ, Political econ
Join ok?

X2

淨係睇都join得嗎？

利申：商科grad

死link

Group都死左